出Poco f2 pro好唔好

出部小米 poco f2 pro 開工用好唔好？而家做緊3千幾咋，可惜冇無線充電

公司用既洗唔洗咁勁

我都考慮緊poco f2，但係個5G閹割左撇，唔開胃

冇無線充

冇公司，利申垃圾外賣車手，貪佢水冷，日頭曬住都應該唔熱，4700mah電

google pixel 4a
samsung A71 / A51

垃圾機
218g重過石頭

啱啱出咗，好L正！

圖呢

分享，d機有冇打得勁左？

出你老母，支那機

呢個水貨$2620就有S865 8gb ram + 256gb rom的確好吸引
不過諗到強國牌子就

唔好咁岸鳩得唔得，佢咁平賣得比你，你估人地做善事，大家開開心心有機用，賣家打過和都唔使？林奠都叫你交人身資料比佢，免費同係驗武肺，快啲去驗啦，執輸行頭慘過敗家架

淨係裝game玩都幾正

買買買

好 L 正！

回贈埋港行只需32xx, 仲有兩年保養！
又快又爽！

865真係唔同D！

屌，又賣廣告
冇人買就執柒咗佢啦，日日搵五毛賣廣告

有！ 快到發發聲

廣告到

Nokia E63

個Symbian OS ,s60v3 都算勁，個好少人玩
睇好多 fourm 先搵到d app 用

呃9人，$2620得128gb，256gb 要三千幾！ 買水機我直接搵京東唔好？ 而家行機仲平過水機！

你fc咗？

你自己睇！

我買港行256gb $32xx 仲要有兩年保養!

係喎 昆咗